大家都是黃種人，不要再鬥黃了

藍絲們應該要轉阿凡達種族先得

但我係白人

你是白絲
黑人就是黑絲

拉丁人就拉絲

我是香港人

你是黃種香港人